元朗單野，太可惡，今次公了定私了？

正評＝公了
負評＝私了

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

仲信黑警？

鄉黑都有講啦 入左鄉就係鄉例 邊有得公了
況且邊個係公? 黑警? 你搞笑呀?

私了，個政府。

點私了？發夢見人就打？

有眼你睇啦，
現場一個犬隻都無！

唔好分散兵力住, 鄉黑搵住1823搞先
個個都身有屎

殺了，殺光班陷家產

仲訴求？求咩？求邊個？ 一齊大隊出去打佢老母臭啦，成班不事生產，唔死都無用

私了，反正冇警犬

對住警尚且仲可以和理非....
班老黑牛屎根本冇唔郁手嘅理由

今晚元朗打到這樣，明天還坐地鐵上班
常識呢？邏輯呢？
外國有沒有見過會有幾百個黑社會衝入鐵路，見人就打？